［冷氣軍師］唔反對玩火，但都唔好中政府計

元朗7.21黑夜之後，個個針住左班黑警，示威抗爭愈來愈走向升級武力，咪正正走左入政府條計度！！！！你愈多武力，無針對訴求，只會比人感覺你地用黑警同放火泄憤呀。整個運動好似失左焦咁！家下政府再扣個搞革命獨立既大帽落黎，中立淺黃民意好快失！！

我地要做既係將武力對應返係個政府度！唔好搞警署搞佔d無謂既地方喇，家下班狗擺明有殺錯無放過，寧願捉錯人都唔要走甩人。最後次次都只會變左送頭！！！中立市民已經對示威同催淚彈變得麻目，同時出埋火就會覺得over晒，正正就係因為放火無對應係個政權度，佔路放火無意義！你要明白，班中立市民隨時連之前自殺既義士都已經忘記左！！！

要將武力用係適當地方！快閃搞唔同地區可以，但引到班狗出催淚彈就夠喇，即散！
其次示威要對應返個政權，立法會好，政總好，禮賓府好，下屬機構都好。
其次係一個事實，政治要妥協，唔係一步登天。現階段香港係無本錢無足夠民意獨立，要一步步黎，先係一國兩制下普選，到呢步先可以再講獨立。否則毫無基礎下班中立市民邊敢支持獨立？！隨時無飯開嫁（港豬）,參考下新加坡獨立進程，當香港有普選，甚至去到一個地步係反影響中共大陸既獨裁統治既時候，佢地寧願放手都唔會想留香港係手。